仆街，唔記得去考英文oral

有冇得補考

下年無再咁大意啦

究竟要玩幾多次
[url]原來今日考英文。。。 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

英文oral都未開始
0分重作

嚇到我個心離一離